727光復元朗 728 民陣直指政權

大家呢兩日要升唔升級心照啦！

不過727勇武，
同時728和理非。

今次真喺唔好比藉口警方打壓遊行人數。
同埋大家因為714些許還擊，導致過分戀戰打狗。結果上環比人打到7彩，根本就係612翻版，升條撚毛。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

隔離又話728 先元朗

到時候咪只有勇武肯出。

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 元朗恐怖組織入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

普羅大眾已經唔敢入元朗啦，
我地要理性去唸！

又27又28
統一左先啦

真喺要民陣用星期日再吹雞一次真真正正 和理非百萬行啊，要spin返政權。

星期六好d

覺我搞番港島
對準政權好過
入去群眾鬥群眾
打佢D卒仔贏左都冇用

星期日再搞多次728港島好過

沙田還擊是建基於同等武力

幫推啦

是時候再一次屌一屌民陣啦！

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

大家明唔明今次真喺谷人氣，唔好再講咩升級啦，一家大細，普遍港豬同膽小怕事

同我推上去啊！

大家睇法差唔多
好多和理非大家大細都唔會入元朗
不如搞港島好過

同意727元朗728遊行屌佢老母

可唔可以搵人正式宣布天日發起三罷，等到27，28號拖太耐
易家完全無人帶領呼籲三罷，好多人有心罷工都唔知罷唔罷好

727元朗
728港島